東張西望個細路女好靚女

五官

fbi

屌

有冇人有佢個辦年貨個展覽資料

FBI

下扒唔兜，邊有仔溝

阿boo

Is

未又係雞

收下把口啦 屌你老母

短五百年命都制

黑眼圈

睇個樣應該好串！

大多十幾年等叔叔黎埋單

Watching

you

你條女？嬲嬲豬呀

喂 respect

Lisa

Re你老尾 啲女人俾帽人戴又唔唸下尊重自己